其實點解返工其間去廁所都計人工?

去左廁所都唔係做緊野

點解重有糧出

計我話除左食飯唔計人工

去廁所都可以唔計

你又知其他人唔係做緊嘢?

做緊咩野?

食屎定飲尿?

樓主係返啲咩工
我屙緊尿都喺度諗緊公事

我係老闆

諗係應該

無時無刻都應該為公司奉上一切

高層開會

發呆都計啦

發呆比經理捉到其實應該扣勤工獎

我應為入廁所應該打卡

屙緊屎唔可以同時諗緊點覆EMAIL咩

諗野係屋企諗定

你做野會唔會唔讀書無學歷就有公司請?

讀書都要公司出糧?

咁你咪撚食飯飲水瞓覺

經理幫客出火呢啲都可以喺廁所解決

我一路去廁所一路同客傾生意

咁唔通ot又有糧出?

我係老闆

我無糧出都要做野

要睇簽約點寫. 重有小心碰觸到職業安全及健康規例.

如果你想慳, 請人時份約要講明同寫明去廁所時間唔計人工, 同埋會計去廁所時間.

但係你要玩野記住睇住後欄同熟讀法例小心因小失大.

個email返到公司先收到，咁係咪要等返屋企再諗點覆？

即刻諗即刻覆

真係有

計我話應該裝晶片係你個腦check住你又冇唸公司野好d

返工睇戲睇到放工做學校
疫情多左wfh係屋企打機

比上司屌（physically) 都計人工啦

你有無咁多野做先
唔滿意咪段job計囉
根本一日8個鐘就on9